芬蘭－毒撚的國度？？？

芬蘭人到底係咪真係咁內向？？？

俾着芬蘭人嚟香港
佢地搭小巴真係會寧願行多個站都唔會叫落車

1. 唔係。 好肯定唔係。 通常見到都會打個招呼。
2. 呢樣真，見過兩三次係咁。 不過就算係香港我都會咁做。
3. 唔係。 佢地若果有興趣一定會出聲問。

唔係㗎，佢地其實好多嘢講㗎，一啲都唔內向，大前題係你要識芬蘭話。

每個地方都有毒撚㗎啦

有冇人真係識芬蘭人入黎講下

講開又講
聖誕老人都係趁人訓左先派禮物

毒撚圍爐post

之前去芬蘭個host好熱情

比起普遍歐洲人就唔算熱情囉 其實都無咩

唔熟就好靜 熟就可以多嘢講到你煩

有芬蘭fd
對比其他鬼佬幅圖係o岩
對比亞洲人就唔o岩

佢地係好少會講自己諗法
會收收埋埋同慢熱d
類似去買野冇必要都唔會想同店員講野
但比起亞洲人已經係熱情＋多野講好多

低密度 少同陌生人接觸 大家唔騷擾大家
排隊都要personal space

其實係東亞人毒撚啫
東南亞普遍都熱情

完全 正確
fins nightmare 都出左兩本咁多
芬蘭真毒撚國，同埋好著重personal space culture

尤其去到桑拿班友就嘈到pk

佢地真係寧願淋雨 都要保持距離唔入shelter

金鐘仔170都冇,去到人地北歐個個185,點生存